之前睇左個故，搵唔返

講個主角可以去未來，之後有個好好抽既人工智能機械人係女角色，大概係咁，想搵返！仲有無寫落去？